# Programación I para Ingeniería Industrial

En este repositorio de almacenan los códigos elaborados en el curso de Programación I para Ingeniería Industrial de la Universidad Estatal a Distancia de Costa Rica.